{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042918",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 동보원자연휴양림펜션"
    },
    "text": "こんにちは。清州東宝院自然休養林ペンションです。 ここの樹木園には珍しい盆栽や様々な樹種の庭木が展示されています。 また、民俗品や彫刻品が自然と調和して植栽されています。 ここは美しい自然の中で安らかな休息と大切な時間を過ごせる場所です。 午後6時以降は入室できず、午前11時から2時までは客室整理時間です。 客室案内は管理棟でお受けいただけます。 退室時間は最終利用日の午前11時までで、退室前に整理点検を受けてください。 ゴミは決められた場所に分別して排出してください。 もし幼児の人数が一緒に宿泊する場合、証明書類を持参する必要があり、持参しない場合は不利益が発生することがあります。 訪問者のレビューによると、秋の雰囲気が漂う良い宿で、親切な社長と清潔な施設が目立ちました。 ただ上り坂があり、入り口が紛らわしい点が難しいという意見もありました。 しかし、広い休養林の敷地と良い展望が家族旅行に適していると言いました。 他のレビューによると、山の中の自然の中でリラックスできるし、きれいで静かな宿で空気が良いと言われました。 駐車場や荷物運びが不便だという意見もありましたが、管理者の方の親切なサービスをほめたりもしました。 一部の後期には、毛虫が多いという言及もありましたが、造園がよく管理されていて、また訪れたいという意見が多かったです。 駐車は可能です。 メゾネットタイプのバーベキュー場があり、バーベキューグリルセットは2万ウォンでご利用いただけます。(当日現地にて決済)。 楽しいご宿泊をお楽しみください。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "清州東宝院自然休養林ペンションでは何が展示されていますか？",
            "answer": "清州東宝院自然休養林ペンションでは珍しい盆栽や様々な樹種の庭木が展示されています。また、民俗品や彫刻品が自然と調和して植栽されています。"
        },
        {
            "question": "何時から何時まで入室することができますか？",
            "answer": "午後6時以降は入室することができず、午前11時から2時までは客室整理時間となっております。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は最終利用日の午前11時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "幼児が宿泊する場合は何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "幼児が宿泊する場合、証明書類を持参する必要があります。持参しない場合は不利益が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室整理時間とは何ですか？",
            "answer": "午前11時から2時までは客室整理時間となっており、この時間帯は客室への立ち入りが制限されています。"
        },
        {
            "question": "清州東宝院自然休養林ペンションはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "清州東宝院自然休養林ペンションは秋の雰囲気が漂い、美しい自然の中でリラックスできる宿です。親切な社長と清潔な施設が特徴です。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "清州東宝院自然休養林ペンションには樹木園や庭木、民俗品や彫刻品が展示されています。また、メゾネットタイプのバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューではどんな評価がありますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューでは、清州東宝院自然休養林ペンションは山の中の自然の中でリラックスできるし、きれいで静かな宿で空気も良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、清州東宝院自然休養林ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルセットはいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルセットは2万ウォンでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 503
    }
}